芫荽定係西芹好食？

正評芫荽
負評西芹

Not both

兩樣都難食到嘔屎

Thx Captain Obvious

兩樣都係狗也不屌

打邊爐冇芫荽同冇左靈魂一樣

識食

米線，麵果堆都係，冇茜不如唔食

兩樣都好撚難食

正皮

邊個煮野落莞西我就打佢老母
邊個煮野落西芹我就打佢老豆

兩舊屎

2樣都好撚正

兩樣都垃圾
Lesser evil就西芹

一樣好食

芫荽愛好者浦頭

兩隻都鐘意食

芫荽豆腐魚湯

芫荽西芹雞翼魚蛋湯
西芹芫荽提子飯

利申 日日食